/\*\*

-  Задание 1.
-
-  Написать функцию-сумматор.
-  Функция обладает двумя числовыми параметрами, и возвращает результат их
   сложения. \*/

/\*\*

-  Задание 2.
-
-  Написать функцию, которая определяет количество переданных аргументов, и
   возвращает их количество. \*/

/\*\*

-  Задание 3.
-
-  Написать функцию-счётчик count.
-
-  Функцию обладает будет двумя параметрами:
-  -  Первый — число, с которого необходимо начать счёт;
-  -  Второй — число, которым необходимо закончить счёт.
-
-  Если число, с которого начинается счёт больше, чем число,
-  которым он заканчивается, вывести сообщение:
-  «⛔️ Ошибка! Счёт невозможен.»
-
-  Если оба этих числа одинаковые, вывести сообщение:
-  «⛔️ Ошибка! Нечего считать.»
-
-  В начале счёта необходимо вывести сообщение:
-  «🏁 Отсчёт начат.».
-
-  Каждый «шаг» счёта необходимо выводить в консоль.
-  После прохождения последнего «шага» необходимо вывести сообщение:
-  «✅ Отсчёт завершен.».
-  \*/

/\*\*

-  Задание 4.
-
-  Написать улучшенную функцию-счётчик countAdvanced.
-
-  Функцию-счётчик из предыдущего задания расширить дополнительным функционалом:
-  -  Добавить ей третий параметр, и выводить в консоль только числа, кратные
      значению из этого параметра;
-  -  Генерировать ошибку, если функция была вызвана не с тремя аргументами;
-  -  Генерировать ошибку, если любой из аргументов не является допустимым
      числом. \*/

/\*\*

-  Задание 5.
-
-  Написать функцию-сумматор всех своих параметров.
-
-  Функция принимает произвольное количество параметров.
-  Однако каждый из них обязательно должен быть числом.
-
-  Генерировать ошибку, если:
-  -  Хоть один из параметров не является допустимым числом (в ошибке указать
      порядковый номер аргумента);
-  -  Если функция была вызвана менее, чем с двумя аргументами.
-
-  Условия:
-  -  Оператором «...» пользоваться запрещено. \*/

/\*\*

-  Задание 6.
-
-  Написать функцию-счётчик increment.
-
-  Первый вызов функции должен вернуть 0.
-  Каждый новый вызов функции должен возвращать число, на 1 больше, чем
   предыдущее.
-
-  Продвинутая сложность:
-  -  На техническом языке подробно объяснить механизм решения. \*/

/\*\*

-  Задание 7.
-
-  Написать функцию createIncrement, которая будет возвращать другую функцию.
-
-  Первый вызов этой другой функции должен вернуть 0.
-  Каждый новый вызов этой другой функции должен возвращать число, на 1 больше,
   чем предыдущее.
-
-  Каждый новый вызов родительской функции createIncrement будет возвращать
   новую «дочернюю» функцию-счётчик.
-  Каждая новая дочерняя функция должна начинать отсчёт с 0.
-
-  Условия:
-  -  Использовать замыкания;
-  -  Объявлять переменные на глобальном уровне модуля запрещено.
-
-  Продвинутая сложность:
-  -  На техническом языке подробно объяснить механизм решения. \*/
